{
    "Check if you like to use sudo commands.": "检查您是否喜欢使用 sudo 命令。",
    "Check if you use WireGuard in Docker containers.": "检查您是否在 Docker 容器中使用 WireGuard。",
    "Click here to add a new config file": "单击此处添加新的配置文件",
    "Click here to add a new host": "单击此处添加新主机",
    "Click here to add a new translation": "单击此处添加新翻译",
    "Config file": "配置文件",
    "Example: host: Testhost (same as NAME on main page), Interface: wg0, config file: /etc/wireguard/wg0.conf": "示例：主机：Testhost（与主页上的名称相同），接口：wg0，配置文件：/etc/wireguard/wg0.conf”：",
    "Fully qualified path of the config file for this interface. Often: /etc/wireguard/wg0.conf": "此接口的配置文件的完全限定路径。通常：/etc/wireguard/wg0.conf",
    "Host": "主持人",
    "Host address": "主机地址 (IP)",
    "Host name": "主机名",
    "Important": "重要的",
    "Installation_hint_1": "该适配器在 Linux 和 Windows 上都支持 WireGuard。",
    "Installation_hint_2": "wg 命令需要在 PATH 中，并且用户需要管理员权限。",
    "Installation_hint_3": "提示：有关执行用户和 sudo 的安全提示，请参阅 github 上的自述文件。",
    "Installation_hint_4": "单击此处阅读 github 上的安全提示。",
    "Installation_hint_5": "如果您在 docker 容器中运行 WireGuard，请选中 docker 复选框；",
    "Installation_hint_6": "如果您需要 sudo 来执行没有密码的命令，请检查 sudo。",
    "Interface name": "接口名称",
    "Main config": "主要配置",
    "Main settings": "主要设置",
    "May be an IP, DNS-Hostname or FQDN.": "可以是 IP、DNS 主机名或 FQDN。",
    "Name": "姓名",
    "Name of your WireGuard Docker container.": "WireGuard Docker 容器的名称。",
    "Name of your WireGuard interface. e.g. wg0": "WireGuard 接口的名称。例如wg0",
    "Name of your WireGuard monitoring user.": "您的 WireGuard 监控用户的名称。",
    "Password": "密码",
    "Please add all public key to name translations here. This will make it more convenient for you to identify the peers in the object tree.": "请在此处添加所有公钥以命名翻译。",
    "Please add all your hosts running a WireGuard server instance which should be monitored.": "请添加所有运行 WireGuard 服务器实例的主机，该实例应该是",
    "Poll interval": "轮询间隔",
    "Pollinterval - in Seconds.": "Pollinterval - 以秒为单位。",
    "Public key": "公钥",
    "Public key to username translations": "用户名翻译的公钥",
    "Public-Key translations": "公钥翻译",
    "The Port your SSH server listens to.": "SSH 服务器监听的端口。",
    "Use sudo": "使用须藤",
    "User": "用户",
    "WireGuard Config files": "WireGuard 配置文件",
    "WireGuard hosts": "WireGuard 主机",
    "You need to list all your WireGuard config files here (with full path) to use the peer reactivation feature. For more information please see the readme file on github.": "您需要在此处列出所有 WireGuard 配置文件（带有完整路径）才能使用对等重新激活功能。",
    "config file": "配置文件",
    "docker": "码头工人",
    "donation": "如果你喜欢这个适配器并考虑支持我：",
    "sudo": "须藤",
    "wgConfigFile": "wg配置文件",
    "Name of the referenced host - must be the same as NAME on main config page!": "引用主机的名称 - 必须与主配置页面上的名称相同！"
}
